係呢個moment唔好再比藉口自己話無得揀

成日都話自己無得揀
今次機會就係你眼前
如果今次都係三分鐘熱度最後收皮
香港無得救

幫手宣傳下

梁朝偉都用LIHKG